一人一票選特首根本就係on9

班廢老連一票都唔值得有